舊歌分享

用首應該少人聽又好聽嘅舊歌 換我未聽過嘅舊歌

王菲 迷魂記

好尷尬

歌黎？